有冇巴絲有試過日本隻爽膚水LaboLabo

好唔好用？
聽佢廣告講可以收毛孔
係咪真
有冇人試過真係work

用緊 唔太覺

好似都係廣告效果先咁多人買？

其他人呢？push
唔好沉
真心想知

Push

好差

點差
無效果定搞到皮膚差埋

用個陣幾舒服好涼浸浸
收毛孔可能我懶 唔經常用所以唔太覺
但朋友話好有效

我覺得無印隻收毛孔系列 姐係藍色樽個隻仲work

係會令人敏感嫁 唔好再用

係咪真係收到毛孔？

我用親都爆瘡 我仲諗緊係咪我試親都咁啱皮膚狀態差

我覺得work呀
毛孔細左 皮膚就好明顯滑左好多
我混合肌嘅 比我男朋友用都收到 佢油性暗瘡肌
最重要係用完唔會爆瘡/敏感

如果想試下可以買佢旅行裝 $35細細枝
我一開始都想試下先所以買旅行裝
用左2個幾3個月都仲有好多

好呀！多謝你！

試都唔好試 致敏瘡你會後悔

唔覺有收到，之前仲趁有折入多咗枝

身邊啲人用咗都覺得冇咩用
但佢又好似好有根據咁

用過labolabo覺得無乜功效
聽完會想買無印黎試
Btw想知同時你有無改用咩mask/果酸 加強功效？

因為想試效果所以個排冇轉其他產品
係個時都有用佢個隻同系列精華
雖然有收毛孔 但因為隻精華爆瘡
之後諗住比多幾次機會佢都係爆瘡
停用左隻精華keep住用枝化妝水就冇事加收到毛孔了

順帶一提 個時我改左用手拍化妝水上面就算 因為睇到網上面講話某啲膚質唔啱用棉抹化妝水
所以都可能係枝化妝水加我改左拍化妝水嘅方法先皮膚好左

帶定頭盔先 隻化妝水唔可以完全做到無哂毛孔
只係比起未用個時改善左
要真係收毛孔 洗面都好重要
例如後尾我改用天然梘洗面 又比起用完無印個排好左

點解巴打咁講 我用無印個隻又冇事啵
因為我都係好易用完啲產品就起粒粒嘅人
係咪佢入面有咩化學成份？